Virtual Youtubers討論區（48）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,近期既5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

留名

推廣下個人勢新人唱功唔錯

小千既彩虹 2434 kill 接力

其實佢同ねね個Screen 可唔可以整返大少少

唔知大家會唔會大義滅親

依家連佢幾多名都睇唔到

巴打加油

LM

ahoy

Youtube個唔彈出首頁bug又出番黎 好耐冇見過

冇人搞lamy

自己整？好勁

媽媽不可虐
要孝順

同琴晚PEKORA簡直兩個世界線

Lamy媽媽排第一
一定有偷練過

尋夜睇pekora被人狂搞，同lamy玩完全唔同。

留名
Holo五期 缺一不可

平時虐aqua peko 班人呢

有偷練還有偷練
有D係偷練完都唔得

諗多左

十點睇呢個

宝鐘の一味留名

緊係唔係 twitter偷既

@唐可可 巴打

啊啊啊啊啊啊

點解打馬車都可以叫到咁

痴撚線，畫得咁勁

啱啱入坑 aqua好萌

でび個にじ3D好得意

太清楚

正式宣布 手制不孝

巴打

痴線新衫

Eroa do nothing wrong

睇左個人live未?
未睇依家仲有兩三日畀錢睇

睇左免費果part 都覺得好勁

Lm

唔知幾時先會再有hololive馬車杯搞

上次馬車盃好似殺死左初期rushia

搖手真係好得意 不過隻手不停插落個頭到

i want to play a game

マリころ

set左唔會跌落街

呢個女仔好可愛

估唔到咁多人

You竟然是個

又脫毛?

好似冇耐之前先脫完

今日吹水only

見到佢地兩個合作就當左係脫毛

御意だワ

睇住班呀叔估野好正

記得之前有講去會長屋企脫毛

每月15日先係脫毛日

係幾好笑

可摸耳用Xivia換返Aloe

polka撞lamy場

輸到負分

ラミィママ直播左下角

兎鞠同ライフ真係變左常連

買choco的結婚戒指了 以後可以同人講我結左婚

恭喜

可以日日聽佢唱歌

老是常出現

出街啲人見到 咁啱呀 我又同choco結咗婚喎

其實唔難 我上原亞衣首紅蓮華都可以loop半個鐘

四海之內皆兄弟

唔出街咪唔會見到

明明麵包狗發推話想玩Craftopia結果得隻兔開台玩係咩玩法
兔狗同一人論

re:Act 新人唱歌

一個支那人點換到日本妹

做乜玩番774バカd game

Vox 都有人凸入黎

用佢條命換Aloe復出夠等價未

Watame開台所以LM

こんぺこ

Aloe開始ユードリック化

如果有興趣
依家仲可以畀錢睇埋剩低果d
最後呢兩三日啦

正爆

船長之前睇呢邊

驚唔驚有好多老襟?

choco

覺得佢唱得幾好 不過可能就完同唔留底

今日第二單好消息

人地好明顯係玩野
真心?

咁咪搞到人囉

返來攞

唔驚

應該都仲要D時間
但最少係向好果方面進展緊

5ch到今日都仲有人刷緊蒼月エリ 當睇唔到咪算

一整完個世界就將住民殺晒

只少醫生拍板say yes

係

四圍搞破壞

燒羊

屌,鋼鍊

講得好
我都唔係好鐘意講緊Aloe個陣有人貼張四人相出黎
大家互相體諒啦

今晚又有

冇了 マリころ

離場方法同留既時間冇得比

咁撚大波

Luna對波越來越大

聽返佢前幾晚彈琴
彈彈下話痛
唔知咩事

会長又黎沖厠SC

所以エロア應該1年內就會完全消失

隻驚仲有神殿

呢個明抄BOTW
真係要素過多

但係個神殿行就過到

行仲快

APEX

花寄以後少個人

想睇Tetris多啲

其實可以fall guy

結果比兔搶左頭淡湯

一直在玩命

今日究竟入唔入到final 呢

polka 正常發揮

通頂

Lamy同Polka玩Fallgays真係兩種極端體驗

入會一齊支持公主未
日日都要聽彈琴

咪話兩三個星期前整傷隻手尋日同tamaki合作傾完大概估到原因係玩太多手機

又係フリージア

佢唔唱都已經聽過唔知幾多次

考慮多陣先

隻兔真係笑到我仆街，柒到每次立flag都收唔到頭

虐兔的快感

鹿乃原地轉生都紅唔起好難做得起

ちーさん同叶都係得57kill聽日全日有無200kill都難講

Korone 好似幾準

我最近睇左佢最後既直播先開始留意佢

一直都知佢既存在但我基本上都只係睇鹿乃

結果一個禮拜之後佢就畢業

佢唱歌好好聽

笑死,修女都話佢唔似人類

應該唔好同歌姬分開 專心唱番歌應該會好好多

小丑準備打到12個鐘俾youtube cut 直播都似.....

喂 12個鐘ringfit 之後隔咗一陣就去表演 你同我講邊度似人先

WMT

開始了

pekora隻野好鬼似bleach前十刃果個

呢隻咩來

美斯我屌你老母

錯post sor

笹一個人行MC夏祭真係好好笑

仲未完

係,個人勢都有

件新衫真係好正

啱先入polka個live昅下
第一反應：入左final
兩秒之後：第一個輸左

腦亂到知道要學FBK但奈何打機實在太廢

唱到第20輪都係好穩

好多台灣人SC比羊

教佢講台語

希望唔好喺chatroom打中文

咪搞座長啦，已經廢到一個點

冇聽到
頭先台仔玩咩玩到過左火
Chatroom好多人叫自重

班台仔唔係第1次

玩到班小粉紅又參戰又係麻9煩

越唱越多人睇

冇眼睇

有啲難為左watame

中間有幾段改左歌詞一路唱一路雜談同宣傳

訓左冇睇 wtm個台又出事比人攪?

大概係突然有好多台仔SC
羊不停讀用google trans學點讀佢地啲名
之後個chatroom就超多中文彈出黎
有人覺得有少少煩叫唔好再係chatroom打中文
羊之後叫返大家唔好咁介懷(気にしないで)
大約係咁 日文廢有錯請屌

Pokla係咪今晚唔諗住訓教

千麻希望之花耐久?
apex 2434kill耐久
露露雜談耐久

用盡12個鐘恥辱收台

睇既人由5千升到上9千5了

又冇得睇Aloe又冇得睇美斯
唔想做人了

聽左兩轉我頂唔順

1萬了

呢啲真係好撚on9
讀sc既原意就係為左表達出對觀眾既感謝
首先觀眾就唔應該係以一種施捨既角度去比SC
而冇比sc既就更加唔應該搞亂檔 尤其係用一種咁既型式
前排先講完啲v見到堆理解唔到既留言會不知所措
本身睇v就係想睇佢既企劃 咁樣搞串個party真係令所有人都冇癮

見親呢啲真係會發忟憎

似乎唔係booth,sony
而係佢真係整個自己既online shop咁款
然後先跟隻特典CD

碌下d限定Set,成5千羊
アニメイト限定版特典：Prismatic Colors アクリルスタンドA(アンジュ・カトリーナ、剣持刀也、葉加瀬冬雪、町田ちま)
係多塊立牌

好難諗

No Sleep No Life

仲有5個台開緊

polka比外掛snipe

隻羊段重播好似封左留言同chatroom

d ブロマイドカード好靚
佢個online shop仲未有得買

14萬人

佢條片入面都有chatroom喎
有咩用

岩岩完有時會睇唔到
等多陣應該會出番

佢係咪入左神仙服 一場差唔多十個外掛

以前唱過5-6個鐘,頭先話應該至少會唱多2個鐘

9月中先開,唔知上面d店特會唔會真係出現冇曬特典既情況
兩邊買都幾赤

seesaw 玩塊板真係會玩死人

hold死一邊，第全世界timeout直接打決賽

比人Stream sniping姐

唱到斷氣都未完

有特典既ablum黎講差唔多依個價,抵過SC
冇出AB碟算好

首歌熟到好似呼吸咁

決意のうんち
希望のしば

岩岩見到聊天室有でびでび出現

千麻好得閒

次は何曲??

俄文

原地直插冇水花

希望のflower

宣傳

觀眾己經開始唔正常

ののの所有片已del
雖然我平時都係睇ひとな多 但由首自我介紹歌po出黎就開始睇 真係好sad

見到loop住唱同一首入去睇
唱到而家都仲咁有氣

座長頭先爭d俾人陰

高評價數已經多過同接 希望之花鎮魂曲到底已經換左幾多批觀眾

有外掛專snipe佢

唱到上第4

第2

已經第2

Polka想玩幾耐

露露今個月會限ASMR

唱到第一

Respect
我決定聽到唱完先訓

第50次了

[悲報] ちま仲好精神
ドーラ之前試過唱足12粒鐘，我有理由相信ちま都有機會唱足12粒鐘

Polka完先定佢完先

究竟我應該等佢唱完先瞓
定宜家瞓朝早起身繼續聽

等佢唱完先

Polka恰眼訓了？

會唔會唱到15萬subs

初見 已sub

yuya 參加左2434kill開幕式多左1萬sub
好滾動

我認輸 瞓了 88

止まるんじゃねぇぞ…

仲一路扮鬼扮馬讀SC
座長快啲去訓啦

？？？

次次首歌完chatroom都會話「下首歌係...?」
播音樂就話「呢個intro係..!?」「神曲キタ！」
都幾好笑

不過我都投降 瞓覺

攰得滯瞓着咗 冇跟WTM live
瞓醒見到班戇鳩台仔搞事

Polka Korone 仲未完

訓醒仲唱緊

就快2萬人睇

korone 呢場隊友好勁

痴線100了

第100首

不要停下來啊!

最後一首

依個係澄清sio係營運既遙言

encore

有人嗌encore，但無encore完咗
100次

最後24000同接

究竟要有幾鍾意隻歌先可以連唱100次

中途加入聽左5粒鐘
有d唔捨得

最後有2萬5

聽完個腦得返希望之花

昨晚聽住わため把聲好早就瞓左
起身爬文先知又出左事

今晚7點

星期六朝早必備節目

清純偶像

真hololive關係圖

食人鴨

聽日7點
諗定點串場

俾定低評價先

Report 是基本動作吧

lm

大叔真識做

D敏感字放落個名
之後再好似平時係chatroom到講野就得了

專業大叔羊

止まるんじゃねぇぞ...!

把聲幾靚
唱得幾好

Sub左佢先

good meme nigga

5期生集合玩果隻抄game
唔想睇
好在仲有其他選擇

polka未訓醒

睇心心Minecraft算

呢隻初步感覺仲無聊過ark
希望唔好變新病毒

有圖,仲可以合埋

唔意外地5000 1場

次次見兎鞠開台都玩緊fall guys

ポルカおらん

おはようございます

幾靚

五期玩個隻咁似zelda嘅

你講得冇錯

我覺得同ARK都有D似

隻驚乜都抄炒埋一碟

我見隻GAME 100蚊都唔洗 有冇睇錯 定係因為未係正式版既關係?
我買隻BOTW 都400幾啦

睇個official site寫inspired in tokyo
日本仔野？

係日廠

撐唔撐到5分鐘

間廠係就係真係日廠 但係未FC入面係咩人
唔知有冇其他人知

佢身體點頂

有冇可能係海外華人放敏感字都唔怕

佢本人唔怕又點，係想啲支那人喺bilibili燒佢

兩分鐘就息切れ吧
有無人磅住

收到風住美國

咁唔放chatroom係畫面，唔讀sc己經冇事
太多人搞佢可能反而會引到好多人撐佢幫佢加sub

大把左膠

人狼？

黃撚咗啦強国果邊早就收到風/FF到會咁

POLKA瞓醒喇

holo stars有人玩零
有無其他hololive成員玩零

收台先醒

haachama終於起好塊板

都幾快手

訓醒就見到haachama入侵成功

走姐一人“zeep”

越黎越多地標

welcome back

準備比返一個月份量sc佢

佢夾10個根本夠鋪床

佢真係好中意希望之花

我記得佢上個月玩數字歌
都係フリージア

APEX部2434殺而家先250+15

15萬了

諗起Matsuri啲大頭菜

船長

72次左右瞓左
睇唔到呢幕

又玩屎

debi演技唔錯

次次都咁玩佢

事故

佢個大頭菜真係好笑

唔限時真係慢慢玩
隨時加人換人又得
今朝連hima都叫到出黎玩apex

える 依組死亡行軍 kill數重要過自己條命

我覺得亂戰好玩過龜贏
亂戰輸左咪重開

幾有效佢哋唔係幾勁都收到幾多kill數

反正佢地要殺數
真係死哂就快快手開過場好過

頭先果場一場殺左14個唔錯

正常啦又唔係唔知自己乞人憎

又加人
咁就似番d樣

e邊都開

開始十開紀念

唱歌
魂のルフラン

會唔會又 review歲數

有game部

都未開始已經唔得了

竟然揀rank去打

佢地依季未開始打,可能rank仲易過NG

貫徹0歲設定

又一個有力無氣猩猩

望到luna咁唔知點解好想睇船長玩但應該會成身散哂

鬼！悪魔！

惡魔企劃
ring fit RTA

未開始已經要中場休息

我買船長攪setting已經攰死咗

跟

第1關都就嚟斷氣

原來已經有即刻睇先

全部無理

1set兩下 wtf

做乜又恰阿婆
正

睇左十分鐘
發現船長呢半年身體廢左好多

兩個都係BBA

完?

玩唔夠1個鐘就收工

老人家體諒下啦

讓路

隻粽都未收台

啲觀眾叫緊佢收

伝書鳩不是好行為

一陣未必返得切睇

佢好似冇預定收，有啲比杞憂民同伝書鳩激親

るしあ成日架啦

驚咩啫
做乜迫人一定要收，平時已經撞得好勁
又唔係成日得閒直播

我午教訓醒 佢仲係玩緊同一關

I meanるしあ成日玩到忘我過時
讓路呢D默契波記得就自然收架啦

我覺得提下都ok既 睇佢想唔想收姐
但每死一次就提一次就過份on9

開始

muted

幾耐冇用過依個skin

好lag 係咪我既問題

唔係 全世界白點

Spellbreak

垃圾youtube

係咁斷

lag af, shit youtube

youtube係咪玩野

dklm復出都咁如果係啲ai都唔知有乜好check

あのー，之後完全停左

係咁因為犯咗兩次，check得嚴啲

但係冇野check

一開又死
youtube 玩野

Youtube

又lag

重開都係轉圈

ok now

勁多人join member

因為熄咗superchat

傾掂數

係
如果唔係應該狂洗SC

傾掂
受咗罰

mio

基本上都係聽番把聲，冇咩特別嘅情報
るしあ唔讓都好普通

一個月監, 抵

我本身諗住10分鐘以上

mio頭先好弱氣

其實本身都冇乜好交代

因為るしあ唔讓, 所以550幾個負評?

冇事返黎就好

冇得睇 希望唔好刪條片

最尾好似就快忍唔住想喊咁

唔做功課

打機應該唔會Del啦

冇話傾掂可以播CAPCOM/某公司，係傾掂ミオ可以繼續活動，同之前一樣

真

之前又話要考試

正常

天才波

Lamy親生媽咪出品 抵買
【受注生産】雪花ラミィB1タペストリー

你「害」成個holo啲archive全部set晒做private 仲令班同事/fans擔心你 自己嗰channel仲差啲冇埋

當然大部份人都係最緊要人冇事 但以日本嗰種文化嚟講係好大獲 至少佢害佢自己會覺得愧疚

佢啲英文......天才波......

天才都唔一定全方位的

功課考試依啲野唔到最後一刻嘅話係迫唔到出嚟

#ミオかわいい 日本trends第4

推既話就買得過既

咁Yagoo 應該切腹了

haachama終於唔鳩叫

haachama 玩得好左

係咪佢黎...
今日忽然咁正常

唔敢講英文成績

睇第1秒已經知道會有るしあ

會限公主煮飯仔...
唔知有無畫面睇實物...

終於叫

開始鳩叫啦

【にじさんじ】Kaede Higuchi VR LIVE "Gekka-Bijin"
前5首免費live

【にじさんじ】Kaede Higuchi VR LIVE "Gekka-Bijin"

會有相
上次漢堡扒都有相

正.......

有冇人睇VR版

nico版運鏡唔錯

會影相比會員知期間整成點同成品
然後因為佢部電腦係房, 所以會成日聽到佢跑黎跑去, 之後斷氣咁

final

五期生

haachama勁左咁多

玩到25LV啦

rushia搞掂喇

Rushia玩到兩粒鐘終於過關

pekora都用咗好耐時間

呢個VARK少勁，係咁叫到當紅嘅V出live

11/10 到綠仙dola修女

hololive:

提提一陣有3D live

我應該miss左

上弦之月

全裸待機

終於揭曉
佢話想學乃木坂個白石咁直播

姐係點

佢見到人咁清純，想學

算數吧啦

咁食法會唔會肥

應該係呢場

終於趕到返屋企

Thanks bro

haachama應該係睇watame LIVE之前玩下FALL GUYS槷時間
.
.
.
.
.
唔該做功課啦

開波 !

一開場就

玩一個鐘準時收機睇老婆

watame

太高音唱唔到

君は誰とキスをする？

分唔到唱唔到定笑場

わため唔應該跟天使個key唱

天使今日唱得幾好

LION

野々宮ののの畢業前最後一首

Watame今日搞咩

應該係緊張

始終唔係平時熟悉既環境
係Studio 要對住cam man
又多左個天使係旁邊
用既器材同平時又唔同

緊張、各樣因素加埋
係會打折

希望佢會克服到啦
呢隻已經好過頭先果隻

已經錄左一半,MV都拍左

今日MF主場

三首macross f

咁多MF歌嘅

天使淡定好多

可唔可以唱下DELTA啲歌

2個人唱呢D幾好

如果有rune pika

唱 風は予告なく吹く

FLARE

天使同羊呢個live仲正過aqua比錢果個

は？

等睇開戰

隻羊開始進入狀態

Watame冇咁緊張了 安心了

我幫你頂10秒

我黎頂多10秒

平時睇2D以為天使好矮 原來仲高過羊

一大批紫色洋蔥廚即將全面進場

天開同AI,歌衣メイカ打麻雀

NIGHT FEVER

設定上わため應該係151
天使係149

solo!!!

就咁睇live舞台燈光效果應該暫時係AZKi果次最好

轉場聽pp天使果邊

innk同holo負責3D果D好明顯係2班人

講真 唔係洋蔥廚我都唔會比錢去睇auqa個live吧

我羊好QQ呀

遲到

咁之後要睇下holo學到幾多了

到天使solo

夜に駆ける

天使入去驅魔?

今日天使咩料

天哥個背景係咪Towa之前嗰個

holo既音響咁耐都係咁差

天使live真係穩過羊

正想講

難聽啲講句 公開處刑咁款

好耐之前已經係咁,咁耐都冇改到

收音有啲唔清

bilibili 個邊有20幾萬睇係唔係真..

真假你都驗唔到

其實平時歌枠都冇咁好
雖然而家後半番返去

好似係咩人氣度黎,唔係人數
比錢就可以加果d?

支那果D直播網唔會show同接數，唔係點造數

錢就識袋
呢d 應該投資落去既地方就唔做好d...
真係唔知想點

紅蓮華

強國野d直播人數永遠都係有水份

紅蓮華...

Watame加油 都係差啲

係咪啲商業歌版權搞來搞去都係果幾首

聽講要除十？

真係比平時差啲

d高音位

三笨蛋果日反而狀態好D

今日變左絕叫係歌手

roki

同平時係屋企唱差好遠

不過呢樣野係佢自己要克服

深雪魔王都十萬

把聲有啲緊
環境冇屋企咁放鬆 又係collab
試多次應該冇事
所以搞多啲

咩料1000萬view

貼貼

以佢性格
佢應該會更努力去面對
繼續支持佢

haachama 唔知打爆個mon未

chocolate box

新歌WTM嘅火柴變咗X

SKILL

もっと！もっと！

唱skill應該好少少掛

D燈光真係.....

兩個人個和音

其實係咪啲咪廢同回音太大搞到咁

個bloom set 得太高

音響一定係好撚差
呢樣無得講

應該都對佢地唱
有好大影響

玩野

呢個就次次都比人屌
本社個音響真係唔得

完

完左?

感覺Azki上次嗰live好好多

小野友樹同社

最後一隻，4個幫手
ムキロゼ新PC

無得比啦
Azki 個定位真係唱

下面個回覆

mio mama

紅蓮華之：無比較無傷害

我第一次追LIVE
明顯聽得出啲音響好撚水皮
明明羊自己直播個陣唱得幾好聽
雖然高音都係有少少震

等睇無限loop

整個system用黎玩

係生放送主上追求歌唱力係諗多左

フレア個邊咁多人

唔係
因為平時真係唱得好

Lenovo 廣告

一直都講AZKi 係holo入面最唱得果幾個

其實依個問題好耐

聽過當年鋼兵live就知期待nico人唱歌冇好結果

歌回

唱得最好
個皮最柒

唱得好唔好都好，我諗你係睇佢個人多過評鑑佢歌唱力

唔係呀
幾可愛

個表情捕捉應該有問題

你講得啱呀

2080ti

難得3D+collab 冇平時咁穩定
有啲可惜啫

隻cooler夠唔夠力呀
上到咁仲用212

AVerMedia贊助
唔緊要

不過對佢地黎講好濕碎姐

14號4人一齊玩d咩
15號週年紀念?

我都廢事再講了

不過防毒得90日

唔知講咩好了
或者咁睇 第一水30系一定會缺貨同食炒價
咁諗會好過少少

當投資啦
佢地好快就搵得返

冇比較冇傷害
歌唱力都係唔好鬥又世界大戰

上次20系個價等佢跌都有排

Cooler master

苦主?

大家睇野角度唔同
無咩好嘈

嘈黎唔會有結果既野
慳返啖氣

我既強項係支持人地既觀點

5個人係度玩ARK

連アキ都呢個鐘數上水幫拖

屌我2070S咋
叫做冇咁.....肉.....赤

苦主x2

攞ARK順手試新機

30系都成個幾兩個月先出
佢地日日要開台都等唔切啦
aki部舊電腦真係渣渣地,急住要換

歌力依D野好難講，個個標準唔同
好似我覺得除左團長老師特別唔得之外，其他都唔太識分高低

佢果部好嚴重
真係急住換
呢d搵食工具唔慳得啦

急住換就冇計

我都中咗2060

2080

3900xt 用212

團長果d 根本唔會有任何要求啦
佢自己個重點同強項都完全唔係放係果度

就係咁砌先可以快D有機會hard sell下一部新機

收佢啲二手件

團長要用另一個角度欣賞

清楚

polka都應該等唔切RTX30
要換2080Ti

團長喂你飲奶

每個人個定位、強項、賣點都唔同

欣賞角度同期望都會跟住唔同

無得一刀切

CHOCO參戰

夠佢用啦,要直播順雙PC有用D

Choco都上水

個價應該冇咁快跌既

TOWA

等佢換30 收佢張2080ti

做咩訓左係到?

自組水

logout咗咪瞓喺度

笑撚咗

最慘係過到黎又勁少貨 變炒價

炒硬

佢都唔追spec
換2080Ti夠佢用好耐

4歲打機

唔知聽朝瞓醒有冇可能見到大陸妹敗走YouTube呢

無

講明Virtual Singer

唱歌

我覺得佢未必係指唱功

on9

委員長5歲玩Love Plus 咁有人4歲玩MMO都好正常

レオナ真係好穩

唔明

你可以打天鳳

老老實實
烤肉呢個term 真係好柒
翻譯咪翻譯囉

下次會注意

レヴィ又唱in my dream
今日走姐都唱左

完全認同
不過台仔用係佢地嘅事
香港人用真係覺on9

大陸用詞 梗係柒

呢個好笑
Especially inugamikorone

This is why guys prefer 2d girls over 3d girls.

SIREN

正
最鍾意睇佢玩恐怖game

佢都係想澄清返SC ID個point
聽live 佢講嘅嘢冇乜問題
而且佢都提返大家唔係用中文有問題 而係內容
唔好因為自己用中文 而主流係日文英文就自我貶低

↑↑↑↑↑↑↑↑
本日金句

所以話呢d小眾野都係繼續小眾好過
愈多人睇愈多on9野, 特別係非日語群文化唔同
liver又要就住就住自我制限

睇場合
傳統舊式日本國內市場果d
用返日文係基本尊重

但依家vTuber 向外發展
見d 睇唔明既文都有人照用
就覺得相對無咩所謂

走去搵左個幾條友twitter 已經DEL曬acc
應該比人炸過

變左俄羅斯方塊既?

最自由既女人

麵包狗係英文圈真係好能紅

一諗到百合就好興奮

op

今晚等星姐算

大家井水不犯河水咪算
唔知點解成日有人衝出嚟柒

個tweet係話佢覺得自己爆左siren好勁
唔係今晚玩siren

VTuber都願意主動翻譯 了解唔同語言
反而觀眾咁執着
向外發展係趨勢 呢啲嘢都係因市場調整
遲早都要 早啲適應仲好

At least korone is cute when she’s mad

會長吹雞捉恐龍
nice shit nigga

喔

所以咪話睇場合
好似Hololive
明係想向外發展既
旗下既v 又樂意去理解唔同語言既
咪無問題

如果有d 人本身無呢個意向
忽然一堆人入去用外語洗版
呢個咪係騷擾同壓力囉

好似有d 鎖ip 既日服咁
有d支那人vpn 入去用殘體字係public chat 講野
咪係on9囉

呢d野自己諗下就知咩係做得、咩係唔做得

狗叫
不斷叫

某程度上外國人都係厭咗呢班女先睇vtuber
會見到唔止班nerd 好多普普通通嘅人都有睇

打左成粒鐘條龍消失左

るる差少少贏到

騷擾都係班戇鳩台仔喺人哋chatroom圍爐
平時一兩句唔會有事 問問題仲會幫你翻譯做日文

非常建議香港女性人生起碼睇一次日南
又唔食野又想學人地咁大波

同樣叫人比錢 choco高明幾多

ah yes, one more ashen one

咁只係因為小朋友唔知波嘅價值啫

智商完全唔同

記得佢小學俾男仔笑
唔得佢地有冇後悔當年冇刷日南好感

係公司直播，頭先比老師吓到大叫

屌班外國人會講明叫人課金
但班v係會不停叫人比自己affort到既金額
就呢點上已經完勝

20分鐘之後有星街Lamy同百鬼

兩邊都想睇

亂入

日日都係炒車大會

頭先案件果4個都黎哂

睇下葉打APEX先

呢D 一向都係願者上釣既野
要畀，我會支持返令我覺得開心果D 囉

fbk差少少又贏

隻片嘅語氣難頂到呢

好似欠撚左佢咁

越黎越鍾意睇るる
就咁開黎當背景音聽下都覺得舒服

咁我估外國都有第2種既v都有d叫人入錢叫到明顯

5點幾果陣仲諗緊今日會feel free少少悿
結果7點幾8點先開始出tweet

魔界asmr

幫你開埋名mea

ching宜家推緊幾多個

好明顯outplay 哂

有咩v
HOLO有無?

單推vtuber

仲有d v係b站開都係咁

突發おりコウ

話自己仲意錢，同屌鳩人唔肯比錢，好大分別喎

我都係講叫人比錢叫到好明顯啫

【アズレン】結婚！結婚！結婚！建造！【ホロライブ/宝鐘マリン】

佢係咪比緊壓力兩邊快D出第2次合作

少壯不努力...

之後已經有合作直播
應該預定有第2彈

講起SC 會長果個流水SC真係好痴線
岩岩るしあ去廁所 會長果邊就開始流水

支那航線就3周年 應該會放風

唔好講呢D衰野

るる贏左

一直唔贏既話應該會去到聽朝

咁快第一左
唔通真係要開RFA

趕得切

搞到我諗起呢個

呢個 正

Lamy又偷玩

開咗十幾個，睇得邊個

you ksdd simp

watame係會長屋企

大小姐會唔會順便400k

一定會, 差1K

其實都預咗佢會跟ppt上去睇睇

跟天使公返屋企
sheshesheshe

文野環比營運屌亂用個誹謗中傷

抵屌啦

其實美大生咪可以發出同lamy媽媽一樣嘅叫聲

氣質唔同好多

夢追贖罪回

本身用黎嚇鳩人 膠化件事點嚇 唔屌遲啲比人拎黎當gag咁笑

下期music space 嘉賓應該係korone
啲口音咁

文野環成日都唔睇場合講野
做佢經理人就慘

たまき同たまき一齊突出到佢嘅可愛，多啲合作都好

cover幾時跟呀 屌你老母 係咪要多幾個人奶嘢先安樂

真係KY黎

一出道已經比人燒去到而家己經係奇觀既一種

link ?

Cover…

個次話想同迷惑系youtuber合作又係咁,好彩條友比人拉左做唔成

直播講 未公佈

Wtf

仲出緊po請法律部

跟都會比人屌一餐，其實誹謗窗口企業基本都有設立，未必會特別出篇post話自己有做

冇睇一排犬山識打左好多

大企業就話有

Korone

hololive14個人開台

唔記得轉畫面

にじレジ竟然有60kill

呢個好笑 搞咁耐都冇發現

應該食左雞？

睇到有一場殺左16個追番好多進度

仲係網吧直播,間唔中轉圈咁

i'm batman

お嬢果日玩emily側邊有人支撐，防止工傷再次發生

依個數都唔算好多

luna

家下講用iphone直播

早就要啦 至少係側邊放啲軟枕

屌，野良貓係咁擦邊兼職neta

佢真係痴線
犬山馬上講野快左撳住佢

專家黎

根本撳唔住，又番番去

お嬢剩係聽聲都已經足夠

聽緊星街

點解把聲可以咁可愛

雙開緊

又爆po

治療笑聲

大小姐40萬

new po

睇會長佢地圍住隻恐龍射左好耐...

隻嘢好似陷阱無效

20幾萬血